警察關係人士上咗港台千禧年代

用咗返唔到工嘅說法去強烈譴責示威者
歡迎打上去發表意見

推